烏龜咁可愛 人人都愛他

使唔使咁呀屌你老母

啲bgm

屌你老母

識食之人

屌你老母咩 咁撚殘忍嘅

燒生蠔燒象拔蚌又唔見你屌自己老母